有無R戰線巴絲留意下戰況

我果區無乜R
個個排緊隊我就打橫行入去
有無其他區既巴絲留意到R戰況如何？